你地有冇諗過，點解車頭燈要兩盞 , 唔可以整三盞 ?

你地從來都冇諗過

因為你地只會想到你自己

唔錯

樓主有冇睇過total recall

冇

咁點解女人係兩個波 唔係3個波丫 你都on9

因為三盞燈

樓豬下個post 就會問點解車冇4盞燈嫁啦

呢個唔係應該計5盞咩

因為三燈好易聽錯做閂燈

凍死雪人鳥